<start>
<string-array name="q1">
</string-array>
<item>Cuál de estos es cierto con respecto al uso de drogas mientras conduce?<item>
<item>Los medicamentos recetados están permitidos si un médico dice que los medicamentos no afectarán la capacidad de conducción segura<item>
<item>Se permite el uso de anfetaminas si usa los medicamentos para mantenerse despierto<item>
<item>No se permiten recetas ni recetas en cualquier momento, por cualquier razón<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estos puede ser un signo de falla del neumático?<item>
<item>Un fuerte ruido de silbido<item>
<item>Vibration<item>
<item>Ruedas patinando<item>
<item>opt2</item>

<item>Si se ve obligado a regresar a la carretera antes de detenerse en el hombro, el mejor procedimiento es:<item>
<item>Usando espejos y señales de giro, vuelva a la carretera gradualmente<item>
<item>Conduzca por el hombro hasta la siguiente salida y luego vuelva a ingresar a la carretera<item>
<item>Usando espejos y señales de giro, gire bruscamente para volver a la carretera<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones sobre la aceleración es cierta?<item>
<item>Debería sentir un movimiento brusco si está acelerando su vehículo correctamente<item>
<item>Usar el freno del remolque cuando arranca es peligroso<item>
<item>Una aceleración brusca puede causar daños mecánicos<item>
<item>opt3</item>

<item>En el caso de una falla del neumático trasero, dos neumáticos traseros:<item>
<item>Puede evitar vibraciones o golpes<item>
<item>Generalmente evitará la cola de pescado<item>
<item>Le permitirá frenar de inmediato<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuál de estos es bueno para recordar cuando cruce o ingrese al tráfico con un vehículo pesado?<item>
<item>Debido a que los vehículos pesados ​​son fáciles de ver, puede contar con otros conductores para que se aparten de su camino o reduzcan la velocidad para usted<item>
<item>La mejor manera de cruzar el tráfico es empujar el vehículo a la mitad del camino y bloquear un carril mientras espera que el otro se despeje<item>
<item>Los vehículos pesados ​​necesitan mayores brechas en el tráfico que los autos<item>
<item>opt3</item>

<item>Puede quedar colgado de las vías de railraod si:<item>
<item>Usted cruza pistas dobles a lentamente<item>
<item>Las pistas tienen un enfoque pronunciado<item>
<item>Intenta cambiar de velocidad al cruzar<item>
<item>opt2</item>

<item>El peso total de una unidad motorizada, el remolque y la carga se llama:<item>
<item>Peso bruto de combinación<item>
<item>Peso bruto del vehículo<item>
<item>Peso bruto del eje<item>
<item>opt1</item>

<item>Los conductores de camiones y tractores con carga deben verificar que la carga esté bien asegurada dentro de la primera:<item>
<item>25 millas de un viaje<item>
<item>50 millas de un viaje<item>
<item>10 millas de un viaje<item>
<item>opt1</item>

<string-array name="q10">
</string-array>
<item>Qué ayudará a mantener fresco un motor en climas cálidos?<item>
<item>Asegurarse de que el motor tenga la cantidad correcta de aceite<item>
<item>Ejecutando el acondicionador de aire<item>
<item>Conduce más rápido para forzar más aire en el radiador<item>
<item>opt1</item>

<item>Está revisando los frenos y el sistema de suspensión para una inspección previa al viaje. Cuál de estas afirmaciones es cierta?<item>
<item>Los colgadores de resortes que están agrietados pero aún apretados no son peligrosos<item>
<item>Solo un resorte faltante no es peligroso<item>
<item>Las zapatas de freno no deben tener aceite, grass o líquido para romperlas.<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estos NO es cierto acerca de frenar en una situación de emergencia?<item>
<item>Debe frenar de manera que mantenga su vehículo en línea recta<item>
<item>Debe evitar usar los frenos hasta que su velocidad sea de hasta 40 mph<item>
<item>Es importante cómo frenar en una situación de emergencia<item>
<item>opt2</item>

<item>Placecards deben ser:<item>
<item>Se muestra en todos los vehículos que transportan cualquier cantidad de materiales peligrosos<item>
<item>Colocado en los cuatro lados del vehículo<item>
<item>Colocado solo en la parte delantera y trasera de un vehículo<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones es cierta acerca de las autoridades de notificación después de que ocurre un accidente?<item>
<item>No es necesaria una ubicación exacta, solo identifique la carretera y los vehículos involucrados<item>
<item>Si tiene una radio CB, utilícela para notificar a la policía antes de salir de su vehículo<item>
<item>Debe notificar a las autoridades sobre un accidente antes de hacer cualquier otra cosa<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones sobre mantenerse alerta mientras se conduce es verdadera?<item>
<item>El sueño es lo único que puede superar la fatiga<item>
<item>Si debe detenerse para tomar una siesta, debe estar en una parada de camiones u otra área de descanso, nunca al costado de la carretera<item>
<item>Un descanso de media hora para el café hará más para mantenerlo alerta que una siesta de media hora<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estos es cierto sobre el mal tiempo y las condiciones de manejo?<item>
<item>El camino es más resbaladizo a medida que la lluvia continúa que cuando comienza la lluvia<item>
<item>Cuando baja la temperatura, los puentes se congelarán antes de que las carreteras<item>
<item>Las condiciones de manejo se vuelven más peligrosas a medida que la temperatura sube por encima de la congelación<item>
<item>opt2</item>

<item>Debe intentar estacionar para que:<item>
<item>Puede avanzar cuando salga<item>
<item>Su vehículo está protegido por árboles o algún otro saliente<item>
<item>Hay al menos un bordillo al lado de su vehículo<item>
<item>opt1</item>

<item>Al iniciar un bus en una superficie nivelada con buena tracción, a menudo no hay necesidad de:<item>
<item>Aceleración lenta<item>
<item>Un control de llantas<item>
<item>El freno de estacionamiento<item>
<item>opt3</item>

<item>Está revisando sus ruedas y llantas para una inspección previa al viaje. Cuál de estas afirmaciones es verdadera?<item>
<item>Los anillos de bloqueo no coincidentes se pueden usar en el mismo vehículo<item>
<item>Un vehículo se puede conducir de manera segura con una tuerca de rueda faltante en la rueda<item>
<item>El óxido alrededor de las tuercas de las ruedas puede significar que están sueltas<item>
<item>opt3</item>

<string-array name="q20">
</string-array>
<item>Uno puede reconocer materiales peligrosos al mirar el contenedor:<item>
<item>Shape<item>
<item>Label<item>
<item>Color<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuál de estos debe probarse mientras el vehículo está parado?<item>
<item>Freno de servicio<item>
<item>Freno hidráulico<item>
<item>Freno de estacionamiento<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuál de estos es cierto acerca de las contraventanas del radiador y el frente de invierno durante la conducción invernal?<item>
<item>El motor puede sobrecalentarse si el invierno se deja abierto<item>
<item>El hielo debe eliminarse de las persianas del radiador<item>
<item>El frente de invierno debe estar bien cerrado<item>
<item>opt2</item>

<item>Qué tan lejos debe mirar un conductor por delante del vehículo mientras conduce:<item>
<item>1 a 2 segundos<item>
<item>5 a 8 segundos<item>
<item>12 a 15 segundos<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuando se detiene en una carretera de una vía o dividida, debe colocar triángulos reflectantes en:<item>
<item>10 pies, 100 pies y 200 pies hacia el tráfico que se aproxima<item>
<item>10 pies, 50 pies y 100 pies hacia el tráfico que se aproxima<item>
<item>10, pies 100 pies y 500 pies hacia el tráfico que se aproxima<item>
<item>opt1</item>

<item>Si cruza el carril de tráfico que se aproxima al girar, debe:<item>
<item>Complete su turno sin detenerse<item>
<item>Observe el tráfico que se aproxima<item>
<item>Realice una copia de seguridad para permitir que pase el tráfico entrante<item>
<item>opt2</item>

<item>Conduce un vehículo pesado. Debe salir de una carretera utilizando una rampa de salida que se curva hacia abajo, debe:<item>
<item>Espere hasta que esté en la curva antes de hacer cambios de velocidad<item>
<item>Reduzca la velocidad a una velocidad segura antes de la curva<item>
<item>Lento al límite de velocidad publicado para la rampa de salida<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuando está pasando a otro vehículo, peatón o ciclista, debe asumir que:<item>
<item>Pueden moverse a su carril de tráfico<item>
<item>Ven su vehículo<item>
<item>Saben que quieres pasar<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estas luces no se puede verificar al mismo tiempo?<item>
<item>Señales de giro, luces de freno y luces intermitentes de cuatro vías<item>
<item>Señales de giro, luces traseras y luces de posición<item>
<item>Faros, luces de freno. y luces de liquidación<item>
<item>opt1</item>

<item>Durante una inspección de los frenos hidráulicos, debe bombear el pedal del freno tres veces y luego aplicar una presión firme sobre el pedal durante cinco segundos. Si los frenos funcionan correctamente, el pedal debería:<item>
<item>Presione ligeramente<item>
<item>Sink to the floor<item>
<item>No mover<item>
<item>opt3</item>

<string-array name="q30">
</string-array>
<item>Los camiones y autobuses están sujetos a ciertas leyes, regulaciones y restricciones. Cuál de las afirmaciones es verdadera?<item>
<item>Las leyes del condado y de la ciudad no se aplican a los camiones y autobuses que participan en el comercio entre empresas<item>
<item>Las leyes y restricciones pueden variar de un lugar a otro<item>
<item>Las regulaciones federales se aplican solo a camiones y autobuses que conducen al menos 50 millas en un viaje<item>
<item>opt2</item>

<item>Al conducir en clima frío, la banda de rodadura de su neumático debe:<item>
<item>Sea el doble de la profundidad requerida en clima normal<item>
<item>Se verifica cada 100 millas o dos horas<item>
<item>Proporcione suficiente tracción para dirigir y empujar el vehículo a través de la nieve<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones sobre los neumáticos es cierta?<item>
<item>Si los neumáticos están demasiado calientes para tocarlos, deje 5-10 libras de presión para enfriarlos<item>
<item>La presión del aire de un neumático disminuye a medida que aumenta la temperatura del neumático<item>
<item>Debe inspeccionar sus llantas cada dos horas o cada 100 millas cuando conduzca en un clima muy caluroso<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estos es lo más importante que debe recordar acerca del frenado de emergencia?<item>
<item>Si las ruedas patinan, no puede controlar el vehículo<item>
<item>Nunca lo haga sin cambiar de marcha primero<item>
<item>Desconectar los frenos del eje de la dirección ayudará a mantener su vehículo en línea recta durante el frenado de emergencia<item>
<item>opt1</item>

<item>Conduce en una carretera de dos carriles. Un conductor que se acerca entra en su carril y se dirige directamente hacia usted. Cuál de estos es la mejor acción para tomar?<item>
<item>Dirigir a la derecha<item>
<item>Frenado fuerte<item>
<item>Dirigirse hacia el hombro izquierdo<item>
<item>opt1</item>

<item>Conduce un vehículo a 55 mph en un pavimento seco. Cuánta distancia total necesitará para detenerla?<item>
<item>La longitud de un campo de fútbol<item>
<item>La mitad de la longitud de un campo de fútbol<item>
<item>El doble del largo del vehículo<item>
<item>opt1</item>

<item>Una razón por la que los tanques secos a granel requieren un cuidado especial es:<item>
<item>La carga puede cambiar<item>
<item>Se pueden incendiar fácilmente<item>
<item>Solo se pueden rellenar a medias<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estos es algo bueno que se debe hacer cuando se conduce de noche?<item>
<item>Mantenga las luces brillantes de su instrumento<item>
<item>Mire directamente como faros que se aproximan brevemente<item>
<item>Mantenga su velocidad lo suficientemente lenta como para que pueda detenerse dentro del alcance de sus faros<item>
<item>opt3</item>

<item>Por qué es importante cambiar de marcha correctamente?<item>
<item>Mantenga caliente el motor<item>
<item>Mantenga el control del vehículo<item>
<item>Mantenga el aceite del motor fluyendo<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuál de estos es cierto acerca del ajuste del espejo?<item>
<item>Puedes ajustar el espejo mientras conduces<item>
<item>Debe ajustar su espejo antes de comenzar un viaje<item>
<item>Los espejos pueden ajustarse correctamente incluso si el remolque no es recto<item>
<item>opt2</item>

<string-array name="q40">
</string-array>
<item>Para corregir un patín de frenado de la rueda motriz, debe:<item>
<item>Detener el frenado<item>
<item>Aumente el frenado, gírelo rápidamente y contrarreste<item>
<item>Detenga el frenado, gire rápidamente y contrarreste<item>
<item>opt3</item>

<item>Si no está seguro de qué usar para poner un material peligroso, debe disparar:<item>
<item>Use dirt<item>
<item>Espere a que los bomberos calificados<item>
<item>Use water<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuando un contenedor de refrigerante es parte de un sistema presurizado, cuál de estos es verdadero?<item>
<item>Puede verificar el nivel de refrigerante de un motor caliente<item>
<item>El radiador se puede quitar de manera segura y se puede agregar refrigerante mientras el motor está caliente<item>
<item>Nunca necesita verificar el anitfreeze en dicho sistema<item>
<item>opt1</item>

<item>La velocidad a la que conduce debe ser determinada por:<item>
<item>Su programación<item>
<item>Su visibilidad<item>
<item>Su tipo de motor<item>
<item>opt2</item>

<item>Si un vehículo recto (sin remolque o articulación) se desplaza en un patín de rueda delantera, lo hará:<item>
<item>Deslice hacia los lados y gire hacia afuera<item>
<item>Siga recto pero girará si gira el volante<item>
<item>Siga recto incluso si se gira el volante<item>
<item>opt3</item>

<item>Se deben revisar los ajustes de los frenos con frecuencia?<item>
<item>Sí, porque los frenos pueden desajustarse cuando se usan mucho<item>
<item>No, porque los otros frenos compensarán un freno que no está ajustado<item>
<item>Depende de qué tan nuevos sean los frenos<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones sobre los incendios de vehículos es cierta?<item>
<item>Un neumático quemado debe enfriarse con agua<item>
<item>Si la carga en una camioneta o caja remolque se incendia, debe abrir las puertas de carga tan pronto como sea posible<item>
<item>Si su motor está en llamas, debe abrir el capó lo antes posible<item>
<item>opt1</item>

<item>Un principio clave para recordar acerca de la carga de carga es mantener la carga:<item>
<item>To the rear<item>
<item>Equilibrado en el área de carga<item>
<item>Al frente<item>
<item>opt2</item>

<item>Sus frenos se pueden mojar cuando maneja bajo una lluvia intensa. Qué puede causar esto cuando se aplican los frenos?<item>
<item>Navaja de remolque<item>
<item>Hydroplaning<item>
<item>Desgaste excesivo de los frenos<item>
<item>opt1</item>

<item>Pueden los inspectores estatales inspeccionar su camión o autobús?<item>
<item>Sí, pero no pueden ponerlo fuera de servicio<item>
<item>No<item>
<item>Sí, y pueden dejarlo fuera de servicio si no es seguro<item>
<item>opt3</item>

<string-array name="q50">
</string-array>
<item>Espejos curvos convexos:<item>
<item>Haga que los objetos parezcan más cercanos de lo que realmente son<item>
<item>Haga que los objetos parezcan más grandes de lo que realmente son<item>
<item>Mostrar un área más amplia que los espejos planos<item>
<item>opt3</item>

<item>El equipo de seguridad opcional puede incluir números de teléfono de emergencia, cadenas de llantas y:<item>
<item>Extintor de incendios cargado<item>
<item>Equipo de cambio de llantas<item>
<item>Triángulos reflectantes rojos<item>
<item>opt2</item>

<item>Si está siendo rastreado, debe:<item>
<item>Enciende las luces de freno<item>
<item>Señale al tailgater cuando sea seguro pasarlo<item>
<item>Aumente su distancia de seguimiento<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones sobre los medicamentos es cierta?<item>
<item>El uso de drogas puede provocar accidentes o arrestos<item>
<item>Un conductor puede usar cualquier medicamento recetado mientras conduce<item>
<item>Ciertos medicamentos recetados pueden reducir la fatiga<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estos NO ayudaría si su parabrisas se cubre con hielo?<item>
<item>Brush<item>
<item>Defroster<item>
<item>Scraper<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estas acciones NO se recomienda para un giro a la izquierda?<item>
<item>Comience en el carril interno y gire a la derecha al girar<item>
<item>Comience su turno desde el centro de la intersección<item>
<item>Use el carril de la derecha si hay dos carriles de giro<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estos es cierto acerca de los materiales peligrosos?<item>
<item>Todas las carreteras públicas permiten que los camiones que transportan materiales peligrosos se carguen correctamente<item>
<item>Todos los materiales peligrosos representan una amenaza para la salud y la seguridad<item>
<item>Todos los camiones que transportan cualquier cantidad de materiales peligrosos deben tener carteles<item>
<item>opt2</item>

<item>Cómo afecta el peso del vehículo al detenerse?<item>
<item>Los camiones vacíos pueden demorar más en detenerse que en cargarse, pero normalmente este no es el caso de los autobuses<item>
<item>Los camiones completamente cargados tardan más en detenerse, pero los autobuses cargados con pasajeros toman menos distancia<item>
<item>No funciona, los frenos funcionan igual sin importar el peso del vehículo, tanto para camiones como para autobuses<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones sobre el sobrecalentamiento del motor es verdadera?<item>
<item>Nunca debe quitar la tapa del radiador en un sistema presurizado hasta que la unidad se haya enfriado<item>
<item>Nunca debe apagar un motor recalentado hasta que se enfríe<item>
<item>No se necesita anticongelante cuando hace calor<item>
<item>opt1</item>

<item>Qué NO proporciona engranajes adicionales en algunos camiones?<item>
<item>Transmisiones auxiliares<item>
<item>Transmisiones automáticas<item>
<item>Ejes traseros de varias velocidades<item>
<item>opt2</item>

<string-array name="q60">
</string-array>
<item>Cuál de estos NO es cierto acerca de las correas del motor en climas cálidos?<item>
<item>Las correas sueltas no girarán la bomba de agua y / o el ventilador correctamente<item>
<item>Puede verificar la tensión de las correas presionando sobre ellas<item>
<item>Es probable que se produzcan grietas, pero no es una amenaza para la seguridad<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones sobre una inspección previa al viaje es verdadera?<item>
<item>Deje la llave en el encendido para que no la pierda mientras está debajo del camión<item>
<item>Si necesita inclinar la tapa, asegure las cosas sueltas para que no se caigan y rompan algo<item>
<item>Si está estacionado en una calle, debe caminar para evitar el tráfico que se aproxima<item>
<item>opt2</item>

<item>Para evitar que los frenos "se desvanezcan", debe:<item>
<item>Seleccione una marcha que mantendrá su vehículo a una velocidad segura en pendientes pronunciadas<item>
<item>Costa cuesta abajo que no son muy inclinadas<item>
<item>Aplique una presión fuerte y constante sobre los frenos cuando conduzca cuesta abajo<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuando mire hacia delante de su vehículo mientras conduce, debe mirar:<item>
<item>al lado derecho de la carretera<item>
<item>Recto en todo momento<item>
<item>De ida y vuelta, cerca y lejos<item>
<item>opt3</item>

<item>Qué significa frenado de emergencia?<item>
<item>Uso del freno de emergencia del vehículo<item>
<item>Pise el pedal del freno tan fuerte como pueda<item>
<item>Respondiendo a un peligro al desacelerar el vehículo<item>
<item>opt3</item>

<item>Brake "fade":<item>
<item>Puede deberse a que los frenos estén muy calientes<item>
<item>Puede ser causado por un clima muy frío<item>
<item>Se puede corregir soltando los frenos durante 1-2 segundos y volviendo a aplicarlos<item>
<item>opt1</item>

<item>Si sus frenos fallan en una baja de calificación, primero debe:<item>
<item>Busque fuera de su vehículo otra forma de reducir la velocidad<item>
<item>Espere hasta que encuentre una rampa de escape para salir de la carretera<item>
<item>Golpee algún objeto para detener su vehículo<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estos es cierto acerca de otros controladores?<item>
<item>Los controladores que usan señales de giro siempre pueden confiar en que giren en la dirección que indican<item>
<item>Los conductores de camiones de alquiler a corto plazo o diarios a menudo no están acostumbrados a la visión limitada y representan un peligro<item>
<item>Los conductores de correo o camiones de entrega son profesionales y no representan un peligro<item>
<item>opt2</item>

<item>Lo colocarán fuera de servicio por 24 horas si su concentración de alcohol en sangre es:<item>
<item>Al menos .02 por ciento<item>
<item>cualquier cantidad detectable<item>
<item>Al menos .04 por ciento<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuando conduce en grados, cuál de estos es la mejor manera de elegir una velocidad segura?<item>
<item>Sigue el vehículo que tienes delante<item>
<item>En función de su vehículo y su carga, seleccione una velocidad segura que esté dentro de la velocidad publicada<item>
<item>Si tiene una carga ligera, puede ir más rápido que aquellos con una carga pesada<item>
<item>opt2</item>

<string-array name="q70">
</string-array>
<item>Cuál de estos sistemas debería recibir atención adicional durante una inspección del clima de invierno?<item>
<item>Escape<item>
<item>Suspension<item>
<item>Steering<item>
<item>opt1</item>

<item>Retarders:<item>
<item>Puede hacer que las ruedas motrices patinen cuando tienen mala tracción<item>
<item>Le permite desconectar los frenos del eje de la dirección<item>
<item>No se puede usar en carreteras interestatales<item>
<item>opt1</item>

<item>El camino por el que se conduce se vuelve resbaladizo debido al deslumbramiento del hielo. Cuál de estos es bueno hacer en tal situación?<item>
<item>Continúe variando su velocidad acelerando y frenando<item>
<item>Downshift para detener<item>
<item>Deje de conducir tan pronto como pueda hacerlo de forma segura<item>
<item>opt3</item>

<item>Medicamentos utilizados para tratar el resfriado común:<item>
<item>A menudo lo adormece y, por lo tanto, no debe usarse mientras conduce<item>
<item>Solo debe usarse cuando se conduce durante el día<item>
<item>Todavía se puede usar mientras conduce si toma la mitad de la dosis regular<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál es la forma correcta de sostener el volante?<item>
<item>Con ambas manos, en lados opuestos de la rueda<item>
<item>Con ambas manos juntas, cerca de la parte inferior de la rueda<item>
<item>Con ambas manos juntas, cerca de la parte superior de la rueda<item>
<item>opt1</item>

<item>Frenado controlado:<item>
<item>Solo debe usarse con frenos hidráulicos<item>
<item>Implica bloquear las ruedas durante cortos períodos de tiempo<item>
<item>Se usa para mantener un vehículo en línea recta cuando se frena<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones sobre la carga de la carga es cierta?<item>
<item>Si el cargador carga la carga, el conductor no es responsable de la sobrecarga<item>
<item>El peso máximo legal permitido por un estado puede considerarse seguro para todas las condiciones de manejo<item>
<item>Las leyes estatales dictan límites de peso legal<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones sobre el respaldo de un vehículo pesado no es cierta?<item>
<item>Debe retroceder y girar hacia el lado del conductor siempre que sea posible<item>
<item>Debes usar un ayudante y comunicarte con y señalar<item>
<item>Como no puede ver, debe retroceder lentamente hasta que se tope ligeramente con el dock<item>
<item>opt3</item>

<item>Cadenas de neumáticos:<item>
<item>Siempre debe llevarlo consigo cuando maneje en clima de invierno<item>
<item>Solo debe usarse en las ruedas motrices<item>
<item>Nunca debe usarse en asfalto<item>
<item>opt1</item>

<item>"Distancia de percepción" es la distancia que recorre su vehículo desde el momento:<item>
<item>Los ojos ven un peligro en el momento en que el pie empuja el pedal del freno<item>
<item>El cerebro le dice al pie que presione el pedal del freno hasta el momento en que el pie responde<item>
<item>Los ojos ven un peligro en el momento en que el cerebro sabe que es un peligro<item>
<item>opt3</item>

<string-array name="q80">
</string-array>
<item>Cuál de estas afirmaciones sobre el envío de materiales peligrosos es verdadera?<item>
<item>Los cilindros de gas que no sostendrán una etiqueta deben enviarse bajo cubierta<item>
<item>Debe haber una etiqueta roja de cuatro pulgadas de material peligroso en el contenedor<item>
<item>Debe haber una etiqueta de materiales peligrosos con forma de diamante de cuatro pulgadas en el contenedor<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estos es la forma correcta de indicar el cambio de carril?<item>
<item>Señale antes de cambiar de carril y muévase rápidamente<item>
<item>Señale con anticipación y cambie de carril lenta y suavemente<item>
<item>Haga una señal justo cuando comienza a cambiar de carril y avanza lentamente<item>
<item>opt2</item>

<item>Siempre debe usar su bocina cuando:<item>
<item>Puede ayudar a evitar un bloqueo<item>
<item>Un auto está en tu camino<item>
<item>desea cambiar de carril<item>
<item>opt1</item>

<item>Está revisando sus sistemas de dirección y escape en una inspección previa al viaje. Cuál de estos problemas, si se encuentra, debe solucionarse antes de que el vehículo esté conducido?<item>
<item>Aceite en la barra de acoplamiento<item>
<item>Juego del volante de más de 10 grados (2 pulgadas en un volante de 20 pulgadas)<item>
<item>Humo gris del tubo de escape<item>
<item>opt2</item>

<item>Debe aplicar ligeramente los frenos para encender las luces de freno si:<item>
<item>Un coche de policía se acerca desde la otra dirección<item>
<item>Un conductor está siguiendo de cerca su vehículo<item>
<item>Está a punto de salir de la carretera y necesita reducir la velocidad<item>
<item>opt3</item>

<item>Un automóvil se corta repentinamente frente a usted, creando un peligro. Cuál de estas acciones NO deberías tomar?<item>
<item>Señale y cambie de carril para evitarlo<item>
<item>Reduzca la velocidad para evitar un bloqueo<item>
<item>Toque la bocina y permanezca cerca del vehículo<item>
<item>opt3</item>

<item>Los skids más graves son el resultado de:<item>
<item>Una carga desigual<item>
<item>Volviendo a bruscamente<item>
<item>Conducir demasiado rápido para las condiciones<item>
<item>opt3</item>

<item>Debes señalar continuamente mientras giras porque:<item>
<item>Es ilegal apagar su señal antes de completar un giro<item>
<item>La mayoría de los vehículos tienen señales de cancelación automática<item>
<item>Necesita ambas manos en el volante para girar con seguridad<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones es cierta acerca de su espacio de sobrecarga:<item>
<item>Pavimentar una carretera no afecta la altura del espacio libre debajo de puentes o pasos elevados<item>
<item>Las advertencias siempre se publican en áreas con poca separación, como puentes y pasos superiores<item>
<item>El peso de la carga puede cambiar la altura de su vehículo<item>
<item>opt3</item>

<item>Por qué la velocidad de sus vehículos aumentará naturalmente en las calificaciones bajas?<item>
<item>El motor funciona mejor<item>
<item>Falta de tracción<item>
<item>Gravitiy<item>
<item>opt3</item>

<string-array name="q90">
</string-array>
<item>La causa principal de los accidentes fatales es:<item>
<item>Conducir mientras se come<item>
<item>Conduciendo por la noche<item>
<item>Conducir demasiado rápido<item>
<item>opt3</item>

<item>Conduce un vehículo que podría manejarse a una velocidad de 55 mph en una carretera abierta. Pero el tráfico ahora es pesado, moviéndose a 35 mph aunque el límite de velocidad es 55. El La velocidad más segura para su vehículo es más probable:<item>
<item>45 mph<item>
<item>25 mph<item>
<item>35 mph<item>
<item>opt3</item>

<item>Qué debe hacer cuando ve un peligro en la carretera que tiene delante?<item>
<item>Use sus luces intermitentes de 4 vías o luces de freno para advertir a otros<item>
<item>Deténgase rápidamente y tire hacia el lado de la carretera<item>
<item>Desvíese y vuelva a su carril<item>
<item>opt1</item>

<item>La mayoría de los skids:<item>
<item>Happen on ice<item>
<item>Se producen al ir demasiado rápido o al intentar detenerse demasiado rápido<item>
<item>No sucederá con los neumáticos radiales<item>
<item>opt2</item>

<item>Qué afirmación es cierta acerca del uso del freno motor:<item>
<item>NO debe usar el freno de motor como la forma principal de controlar la velocidad<item>
<item>Crea calor adicional entre las zapatas o zapatas de los frenos y el (los) tambor (es) o discos<item>
<item>El uso de frenos en una baja de calificación aumenta el efecto de frenado del motor<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estos NO es verdadero:<item>
<item>La concentración de alcohol en la sangre está determinada por la rapidez con la que bebe, la cantidad que bebe y su peso<item>
<item>Un bebedor puede controlar la rapidez con que su cuerpo absorbe y elimina el alcohol<item>
<item>El alcohol va directamente del estómago al torrente sanguíneo<item>
<item>opt2</item>

<item>Dónde o cómo se usa el bloqueo de carga?<item>
<item>En la parte delantera, trasera y / o en los lados de la carga<item>
<item>Desde la parte superior de la carga hasta el piso<item>
<item>sin apretar alrededor de la carga<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estos NO es un chequeo de los frenos que normalmente realiza durante su inspección visual?<item>
<item>Condición de las mangueras<item>
<item>Fugas en el cilindro del freno hidráulico<item>
<item>Ajuste del freno<item>
<item>opt2</item>

<item>Conduce un vehículo pesado con transmisión manual. Debe detener el vehículo en el hombro mientras conduce en una pendiente cuesta arriba. Cuál de estos es un Una buena regla para seguir cuando se vuelva a poner en marcha?<item>
<item>Deje que el vehículo gire hacia atrás unos pocos pies antes de enganchar el embrague, pero gire la rueda para que la parte trasera se aleje de la carretera<item>
<item>Mantenga el embrague deslizándose mientras acelera lentamente<item>
<item>Use el freno de estacionamiento para sostener el vehículo hasta que el embrague se enganche<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de los siguientes es cierto acerca de los patines de frenado de la rueda de tracción trasera:<item>
<item>Las ruedas bloqueadas generalmente tienen más tracción que las ruedas giratorias<item>
<item>En vehículos con remolques, el remolque puede empujar el vehículo de remolque hacia un lado<item>
<item>Las ruedas delanteras se deslizan lateralmente para intentar "alcanzar" con las ruedas traseras<item>
<item>opt2</item>

<string-array name="q100">
</string-array>
<item>NO tiene un endoso para materiales peligrosos en su licencia de conducir comercial. Se le pide que entregue materiales peligrosos en un vehículo con cartel, usted debería:<item>
<item>Transporte la carga, pero presente un informe al Departamento de Transporte después del viaje<item>
<item>Lleve la carga, pero solo al lugar más cercano donde un conductor con un Endoso de Materiales Peligrosos puede hacerse cargo<item>
<item>Se niega a transportar la carga<item>
<item>opt3</item>

<item>Para su seguridad al establecer triángulos reflectantes, debe:<item>
<item>Manténgalos fuera de la vista mientras camina para establecerlos<item>
<item>Lleve los triángulos a su lado<item>
<item>Mantenga los triángulos entre usted y el tráfico que se aproxima<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones acerca de marcar un vehículo detenido es verdadera?<item>
<item>Debe apagar su dispositivo de advertencia de emergencia en 5 minutos<item>
<item>Las luces traseras de sus vehículos deben mantenerse encendidas para advertir a otros conductores<item>
<item>Si una colina o una curva evita que los conductores detrás de usted vean el vehículo a menos de 500 pies, el triángulo reflectante trasero se debe mover hacia atrás por la carretera para dar la advertencia adecuada<item>
<item>opt3</item>

<item>De acuerdo con los controladores, por qué debería limitar el uso de su bocina?<item>
<item>Debe mantener ambas manos sujetando firmemente el volante en todo momento<item>
<item>En vehículos con frenos de aire, puede usar la presión de aire que puede ser necesaria para detenerse<item>
<item>Puede asustar a otros controladores<item>
<item>opt3</item>

<item>Qué debe hacer antes de conducir en las montañas?<item>
<item>Conozca las ubicaciones de escape en su ruta<item>
<item>Desbloquee los frenos de su eje de dirección<item>
<item>Lleve cadenas de llantas en su vehículo<item>
<item>opt1</item>

<item>Se necesita cuidado adicional para mantener su vehículo centrado en su carril porque los vehículos comerciales:<item>
<item>Requiere mucho espacio para cambiar de carril<item>
<item>A menudo son más anchos que otros vehículos<item>
<item>Tiende a balancearse de lado a lado<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones sobre la administración de la velocidad es verdadera?<item>
<item>Cuando el camino está resbaladizo, demorará más en detenerse y será más difícil girar sin deslizarse<item>
<item>Requiere mucho espacio para cambiar de carril<item>
<item>Las carreteras se congelarán antes de los puentes<item>
<item>opt1</item>

<item>Los camiones y autobuses están sujetos a ciertas leyes, regulaciones y restricciones. Cuál de estas afirmaciones es verdadera?<item>
<item>Las leyes del condado y de la ciudad no se aplican a los camiones y autobuses que participan en el comercio interestatal<item>
<item>Las leyes y restricciones pueden variar de un lugar a otro<item>
<item>Las regulaciones federales se aplican solo a camiones y autobuses yo conducidos por lo menos 50 millas en un viaje<item>
<item>opt2</item>

<item>Si tiene que hacer un informe de inspección del vehículo, debe firmarlo:<item>
<item>Cuando se observa algún defecto, ya sea que estén certificados para ser reparados o no necesiten ser reparados<item>
<item>Solo cuando se observan defectos que están certificados para no necesitar reparación<item>
<item>Solo cuando se observan defectos que están certificados para ser reparados<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones sobre las causas de los incendios de vehículos es cierta?<item>
<item>La mala ventilación del remolque puede hacer que la carga se incendie<item>
<item>Llevar un extintor de incendios debidamente cargado ayudará a evitar incendios<item>
<item>Los neumáticos inflados insuficientemente NO causarán un incendio en el vehículo<item>
<item>opt1</item>


<string-array name="q110">
</string-array>
<item>Siempre que dupliques la velocidad, se necesita aproximadamente:<item>
<item>Tres veces el poder destructivo si se bloquea<item>
<item>Dos veces el poder destructivo si se bloquea<item>
<item>Cuatro veces el poder destructivo si se bloquea<item>
<item>opt3</item>

<item>El Manual del conductor sugiere varias cosas para hacer cuando pasa un vehículo. Cuál de estos no es uno?<item>
<item>Toca ligeramente la bocina<item>
<item>Por la noche, encienda las luces altas antes de comenzar a pasar y déjelas encendidas hasta que haya pasado por completo el vehículo<item>
<item>Suponga que el otro controlador no lo ve<item>
<item>opt2</item>

<item>Escape Ramps:<item>
<item>Están diseñados para reducir la velocidad de los vehículos y su carga para que puedan volver a la carretera a una velocidad segura<item>
<item>Debería ser utilizado por cualquier conductor que pierda la potencia de frenado en un vehículo<item>
<item>No están diseñados para camiones con remolques dobles<item>
<item>opt2</item>

<item>Conduce en una carretera recta y nivelada a 50 mph. No hay vehículos delante de ti. De repente, un neumático se apaga en su vehículo. Que deberias hacer
primero?<item>
<item>Manténgase alejado del freno hasta que el vehículo haya disminuido la velocidad<item>
<item>Comience el frenado de emergencia<item>
<item>Comience a frenar ligeramente<item>
<item>opt1</item>

<item>Debe estacionarse en el lado de una carretera dividida, recta, de cuatro carriles. Dónde debería colocar los triángulos reflectantes?<item>
<item>Uno a 10 pies de la parte trasera del vehículo, uno a unos 100 pies en la parte trasera y uno a unos 200 pies en la parte trasera<item>
<item>Uno a 10 pies de la parte trasera del vehículo, uno a unos 100 pies en la parte trasera y uno a unos 100 pies en la parte delantera del vehículo<item>
<item>Uno a unos 50 pies en la parte trasera del vehículo, uno a unos 100 pies en la parte trasera y uno a unos 100 pies en la parte delantera del vehículo<item>
<item>opt1</item>

<item>Por una primera ofensa de conducir un vehículo comercial bajo la influencia del alcohol o las drogas, perderá su CDL por al menos:<item>
<item>6 meses<item>
<item>1 year<item>
<item>2 años<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuál de estos es el peligro de cruzar las vías del ferrocarril en caminos de tierra?<item>
<item>Es posible que el suelo debajo de las pistas no sea estable<item>
<item>Podría quedar colgado a la mitad de las pistas<item>
<item>Sus llantas podrían hundirse en la tierra y no cruzar las vías<item>
<item>opt2</item>

<item>Está arrancando su vehículo en movimiento desde una parada. A medida que se aplica potencia a las ruedas motrices, comienzan a girar. Deberías:<item>
<item>Retire el pie del acelerador<item>
<item>Prueba una velocidad más baja<item>
<item>Retire el pie del acelerador y aplique los frenos<item>
<item>opt1</item>

<item>Debe usar el cinturón de seguridad en un vehículo en movimiento:<item>
<item>Solo cuando está en la autopista<item>
<item>En todo momento<item>
<item>Solo cuando está conduciendo<item>
<item>opt2</item>

<item>Si no tiene una radio CB, qué es lo primero que debe hacer en una escena de accidente?<item>
<item>Notificar a las autoridades<item>
<item>Atención a los heridos<item>
<item>Proteger el área<item>
<item>opt3</item>


<string-array name="q120">
</string-array>
<item>Conduce un vehículo a 55 mph en un pavimento seco. Cuánta distancia total necesitará para detenerla?<item>
<item>La longitud de un campo de fútbol<item>
<item>La mitad de la longitud de un campo de fútbol<item>
<item>El doble del largo del vehículo<item>
<item>opt1</item>

<item>El propósito de los retardadores es:<item>
<item>Ayuda a prevenir los patines<item>
<item>Ayuda a desacelerar el vehículo mientras conduce y reduce el desgaste de los frenos<item>
<item>Aplique potencia de frenado adicional a los ejes que no son de transmisión<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuando las carreteras están resbaladizas, debe:<item>
<item>Deténgase y pruebe la tracción mientras sube colinas<item>
<item>Haga los giros tan suavemente como sea posible<item>
<item>Reduzca la distancia que mira hacia delante de su vehículo<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuál de estos NO se verifica en una inspección previa al viaje?<item>
<item>Aseguramiento de carga<item>
<item>Cantidad de combustible en el vehículo<item>
<item>Si todas las luces del vehículo funcionan y están limpias<item>
<item>opt2</item>

<item>Qué sucede con el alquitrán en el pavimento de la carretera cuando hace calor?<item>
<item>No está hecho para climas cálidos<item>
<item>Sangra, lo que hace que la superficie de la carretera sea resbaladiza<item>
<item>Se vuelve pegajoso, haciendo que los neumáticos se adhieran a la carretera<item>
<item>opt2</item>

<item>Para ayudarlo a mantenerse alerta mientras conduce, debe:<item>
<item>Mantenga la cabina caliente y silenciosa<item>
<item>Programe viajes para las horas que normalmente está dormido<item>
<item>Tome descansos breves antes de que se adormezca<item>
<item>opt3</item>

<item>Después de arrancar el motor:<item>
<item>El indicador de temperatura del motor tardará entre 3 y 5 minutos en llegar a la normalidad<item>
<item>El medidor de presión de aceite debería tardar entre 3 y 5 minutos en llegar a la normalidad<item>
<item>El indicador de temperatura del refrigerante debe comenzar a elevarse gradualmente a la normalidad<item>
<item>opt3</item>

<item>Qué debes hacer si un automóvil que viene hacia ti por la noche mantiene encendidas las luces altas?<item>
<item>Reduzca la velocidad y mire directamente en su carril<item>
<item>Mire hacia el carril derecho o las marcas de borde de la carretera<item>
<item>Destella rápidamente tus luces altas en el otro controlador<item>
<item>opt2</item>

<item>Cargas en contenedores:<item>
<item>Se utilizan generalmente cuando el transporte de mercancías se realiza en tren o barco<item>
<item>Debe venir con sus propios dispositivos de amarre o bloqueos<item>
<item>No requiere inspección o seguridad por parte del conductor<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estos es especialmente cierto acerca de sus neumáticos en climas cálidos?<item>
<item>Si un neumático está demasiado caliente para tocarlo, debe regarlo con agua<item>
<item>Debe verificar el montaje de los neumáticos y la presión del aire antes de conducir<item>
<item>Se debe dejar salir una pequeña cantidad de aire para que la presión del aire permanezca estable<item>
<item>opt2</item>

<string-array name="q130">
</string-array>
<item>Qué es lo primero que debe hacer si sus frenos fallan al bajar una colina?<item>
<item>Llame o solicite ayuda por radio<item>
<item>Salga de la carretera lo antes posible<item>
<item>Trate de usar su freno de estacionamiento para detener<item>
<item>opt2</item>

<item>Su vehículo tiene frenos hidráulicos. Mientras viajas por una carretera nivelada, presionas el pedal del freno y descubres que va al piso. Cuál de estas afirmaciones es verdadera?<item>
<item>El freno de estacionamiento tampoco funcionará porque es parte del mismo sistema<item>
<item>Cambiar a neutral ayudará a desacelerar el vehículo<item>
<item>Bombear el pedal del freno puede aumentar la presión para que pueda detener el vehículo<item>
<item>opt3</item>

<item>Los carteles deben ser:<item>
<item>En los cuatro lados de un vehículo<item>
<item>Solo la parte delantera y trasera de un vehículo<item>
<item>Se muestra en todos los vehículos que transportan cualquier cantidad de materiales peligrosos<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones sobre doble embrague y cambio es cierta?<item>
<item>Puede usar el tacómetro para indicarle cuándo debe cambiar<item>
<item>El doble agarre solo debe usarse con una carga pesada<item>
<item>No debe usarse doble agarre cuando la carretera está resbaladiza<item>
<item>opt1</item>

<item>Hydroplaning:<item>
<item>No se puede producir cuando se conduce a través de un charco<item>
<item>Es más probable si la presión de los neumáticos es baja<item>
<item>Solo ocurre cuando hay mucha agua<item>
<item>opt2</item>

<item>Al conducir a través de zonas de trabajo, debe:<item>
<item>Reduzca la velocidad solo si los trabajadores están cerca de la carretera<item>
<item>Esté atento a los desniveles en el pavimento<item>
<item>Encienda las luces de estacionamiento<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuándo es necesario saber cómo funciona un extintor de incendios?<item>
<item>Antes de que ocurra un incendio<item>
<item>Solo cuando se transportan materiales inflamables<item>
<item>Solo cuando ocurre un incendio<item>
<item>opt1</item>

<item>Su vehículo se encuentra en una emergencia de tránsito y puede chocar con otro vehículo si no toma medidas. Cuál de estos es una buena regla para recordar en un momento así?<item>
<item>Salir de la carretera siempre es más riesgoso que golpear a otro vehículo<item>
<item>Casi siempre puede girar para perder un obstáculo más rápido de lo que puede detener<item>
<item>Detener siempre es la acción más segura en una emergencia de tráfico<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuál de estos sobre el respaldo de un vehículo pesado es verdadero?<item>
<item>Es más seguro retroceder hacia el lado derecho del vehículo que hacia el lado del conductor<item>
<item>Los ayudantes deben estar fuera de la vista del conductor y solo usar señales de voz (habladas) para comunicarse con el conductor<item>
<item>Debes evitar el retroceso siempre que puedas<item>
<item>opt3</item>

<item>Puede ver una marca en un vehículo frente a usted. La marca es un triángulo rojo con un centro naranja. Qué significa esa marca?<item>
<item>El vehículo está transportando materiales peligrosos<item>
<item>Está siendo manejado por un conductor estudiante<item>
<item>Puede ser un vehículo en movimiento lento<item>
<item>opt3</item>


<string-array name="q140">
</string-array>
<item>Cuando conduce en una carretera llena de nieve, debe reducir su velocidad al menos:<item>
<item>One half<item>
<item>Un tercio<item>
<item>One quarter<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuando comienza a subir una colina desde una parada:<item>
<item>Suelte el freno de estacionamiento mientras aplica la potencia del motor<item>
<item>Enganche el embrague y acelere rápidamente<item>
<item>Mantenga la válvula de mano del freno del remolque aplicada hasta que alcance 20 mph<item>
<item>opt1</item>

<item>Qué incendios puedes usar para apagar el agua?<item>
<item>Incendios de gasolina<item>
<item>Neumáticos eléctricos<item>
<item>Tire incendios<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estos es algo bueno para recordar sobre el consumo de alcohol?<item>
<item>Pequeñas cantidades de alcohol mejoran el tiempo de reacción<item>
<item>El alcohol primero afecta el juicio y el autocontrol, que son necesarios para una conducción segura<item>
<item>El conductor puede controlar qué tan rápido el cuerpo se deshace del alcohol<item>
<item>opt2</item>

<item>Por qué un turista puede ser un peligro?<item>
<item>Los agentes de la ley no les darán un ticket<item>
<item>A menudo conducen autos de alquiler<item>
<item>Pueden conducir lentamente y hacer paradas repentinas o cambios de carril<item>
<item>opt3</item>

<item>Dónde debe guardar los documentos de envío cuando transporte materiales peligrosos?<item>
<item>Bajo el asiento del conductor<item>
<item>En la guantera, que debe estar bloqueada<item>
<item>En una bolsa en la puerta del conductor o en el asiento<item>
<item>opt3</item>

<item>Al amanecer o al atardecer, o en lluvia o nieve, puede ser difícil ver y ser visto. Puedes hacer que otros sepan que estás allí:<item>
<item>Usando su bocina<item>
<item>Encendiendo la luz interior de la cabina<item>
<item>Encendiendo los faros de luces bajas<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estas afirmaciones sobre una inspección de componentes de suspensión es verdadera?<item>
<item>Los muelles helicoidales distorsionados son seguros siempre que no estén rotos<item>
<item>Los componentes de la suspensión deben verificarse en todos los ejes, excepto en la unidad de potencia<item>
<item>Los montajes de los ejes se deben verificar en cada punto donde estén asegurados en el chasis y el eje del vehículo<item>
<item>opt3</item>

<item>Para determinar la concentración de alcohol en la sangre de una persona, es necesario saber:<item>
<item>Cuántos años tiene la persona<item>
<item>cuánto pesa la persona<item>
<item>la frecuencia con la que la persona bebe alcohol (nivel de tolerancia)<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuál de estos es una buena cosa que hacer cuando se dirige para evitar un choque?<item>
<item>Evite contradecir<item>
<item>No gire más de lo necesario para despejar lo que está en su camino<item>
<item>Aplique los frenos mientras gira<item>
<item>opt2</item>



<string-array name="q150">
</string-array>
<item>Cuál es la razón más importante para inspeccionar su camión o autobús?<item>
<item>Para evitar ser citado<item>
<item>Safety<item>
<item>Es la ley<item>
<item>opt2</item>

<item>Cuál de estos suele ser cierto acerca de conducir en túneles?<item>
<item>Puede haber vientos cruzados al salir<item>
<item>Los faros son obligatorios por ley<item>
<item>Las velocidades están limitadas a 30 mph o menos<item>
<item>opt1</item>

<item>Debe detenerse en una colina o curva en un camino de dos vías y dos vías. Qué tan lejos debería colocar sus triángulos reflectantes?<item>
<item>Tan atrás como sea necesario para que otros puedan ver su vehículo<item>
<item>A 250 pies detrás del vehículo<item>
<item>A 500 pies detrás del vehículo<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de los siguientes no es característico de una falla del neumático delantero?<item>
<item>Dirección difícil<item>
<item>Girando el volante<item>
<item>Fishtail del vehículo<item>
<item>opt3</item>

<item>Cuál de estos NO es un peligro cuando una transmisión automática se fuerza a una velocidad más baja?<item>
<item>Pérdida del efecto de frenado del motor<item>
<item>Daño a una transmisión<item>
<item>Pérdida de control de dirección<item>
<item>opt3</item>

<item>Las tres cosas que se suman a la distancia de detención total para su camión o autobús<item>
<item>Distancia de percepción, distancia de reacción, distancia de frenado<item>
<item>Distancia de observación, distancia de respuesta, distancia de frenado<item>
<item>Distancia de atención, distancia de reacción, distancia de desaceleración<item>
<item>opt1</item>

<item>Cuál de estos NO es un uso correcto de las luces del vehículo?<item>
<item>Encendiendo los faros durante el día cuando la visibilidad se reduce debido a la lluvia o la nieve<item>
<item>Parpadea las luces de freno para sacar a alguien de tu cola<item>
<item>Parpadea las luces de freno para advertir a alguien detrás de usted que está disminuyendo la velocidad<item>
<item>opt2</item>

<item>A veces debe abandonar la carretera para evitar un peligro o una emergencia. Cuando lo hagas, debes tener en cuenta que:<item>
<item>La mayoría de los hombros no son lo suficientemente fuertes para soportar el peso de un vehículo grande<item>
<item>No debe poder volver a ingresar a la carretera debido a la grava que se usa en los hombros<item>
<item>Es menos peligroso conducir sobre el hombro que arriesgarse a una colisión<item>
<item>opt3</item>

<item>Si necesita salir de la carretera en una emergencia de tránsito, debe:<item>
<item>Evite frenar hasta que su velocidad haya bajado a aproximadamente 20 mph<item>
<item>Evite el hombro porque la mayoría no admite un vehículo grande<item>
<item>Intente sacar todas las ruedas del pavimento<item>
<item>opt1</item>

<item>En su espejo, ve un auto acercándose por la parte trasera. La próxima vez que revise su espejo, no verá el automóvil. Desea cambiar de carril. Deberías:<item>
<item>Facilite la marcha hacia el otro carril muy lentamente para que el automóvil pueda apartarse si está a su lado<item>
<item>Supongamos que el automóvil salió de la carretera y cambia de carril como es normal<item>
<item>Espera para cambiar de carril hasta que estés seguro de que el auto no está en tu punto ciego<item>
<item>opt3</item>


<string-array name="q160">
</string-array>
<item>Cuál de estos equipos de emergencia se debe llevar siempre en su vehículo?<item>
<item>Dispositivos de advertencia para vehículos estacionados<item>
<item>Interruptores automáticos<item>
<item>Kit de primeros auxilios<item>
<item>opt1</item>



</start>
